放工見到啲西裝友拖住個勁靚嘅女朋友

好葡萄 🍇
點解細個唔比心機啲讀書

樣勁清純，笑起上嚟靚到成個天使咁

文員仔

唔比心機讀書唔緊要
唔好做狗就得啦

順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

文員仔點會著埋西褲皮鞋

普通sales啫要讀幾多書啊

唔緊要 你正唔正 變返直咪得

父幹關讀書乜事

挑選那位

人地就好啦

西裝友=讀書叻

可能係 PTGF 呢

起碼大學文商科畢業啦

個西裝友啲衣著品味一定唔係 sales

諗起都扯扯地

可能酒樓部長黎姐

可能係地產佬或保險佬黎啫

樓主講梗我?

Hello 無圖

仲要玩性玩具 合撚添
都冇你份

戇鳩
西裝友係食物鏈底層嚟

低級職員先要著西裝

倫敦金

就咁睇唔關讀唔讀到書事

幾好笑

金融西裝佬未必係讀書叻

你去做下gym 剪油頭，你都得㗎

讀書叻嘅有幾多著西裝
溝唔到女瀨讀書

圖呢 有冇示意圖

dllm無圖

無圖

唔係讀得書多先可以著西裝，有錢買一套，收工入公廁沖個涼洗走汗臭味，換件老西再翻屋企，成個人自信晒

On9
大把地盤佬廚房佬拖靚女啦

高盛做都係金融西裝佬WOO

樓主你係咪見到我唔使咁羨慕啦
羨慕嚟都無用 你都溝唔到㗎啦

有女吹咩
好肉酸啊

我入到黎圖都冇一張

大把醫生律師著西裝啦 成日話人sales

拉

可能係ibanker

圖呢屌你老母

但拜金
同埋讀到書又如何 都係要睇your face

點睇得出拜金

酒樓部長好似人工都唔低

你成份糧比哂條女買衫買袋咪得
用乜易

溝靚女洗鬼讀得書多咩

愈係sales愈著得誇張

窮毒低學歷嘅人眼中 著西裝嘅永遠都係做sales 保險

活喺底層嘅生物 世界觀狹窄 將一啲遠高於自己層次嘅人假定成同樣活喺底層嘅同伴 亦係意料中事

好柒

我都係西裝友，見到人地有靚女朋友勁酸

其實係人都可以買套suit嘅。。。

我都想有朝一日，有個西裝友拖住我

得罪講句
ibd係上流社會的食物鏈最底層

冇圖冇真相...

未必同讀書有關

其實呢西裝都有分好多種既，正如車都有honda同aston martin，西裝都有分好多層次，唔好見人西裝就咁井底話人係sales

識貨既一眼就睇到係sales定真才俊（但其實sales都有好多種，保險sales同pb rm已經係幾個世界）

你都識講已經係上流社會啦，哪怕係唔係最底層。而家ibank都俾人講到垃圾咁，咩世界

Pull

洗地

This

男：金融狗
女：G

連登係香港最大嘅

唔係只有大業主先係最上流社會既職業？業主要著西裝嗎？

宜家d 女識易容/整容，換樣速度仲快過你換icon ,
I am the one of them 人臉辨識對港女無用

你叫ptgf都可以架

大把西裝友身光頸靚都係得9千~1萬2咋

事實上人型做咩工都係型
唔好再宣揚啲垃圾價值觀 拉

你買件西裝都可以

ibd唔係垃圾
我的意思係ibd都要著西裝sell客奶袋底
而hedge fund大粒佬係會著短褲涼鞋去roadshow

我 都商科 畢業
這些機會

呢個真

利申：年薪800k低層好彩唔洗打tie著褸

得800k 年薪
FG已50k
利申 30歳已年薪1200k 低層 要長tie著䄛（樓下個保安

無圖點救你老母

有日我都見到...條女天使級...btw個西裝友都幾靚仔

不過床上功夫同搵幾多錢無乜關聯就真
我嘅經驗之談
歡迎負評

成個中環除左李嘉誠有邊個唔洗奶人袋底

運氣姐，未必關讀書事
每個人對人既感覺都唔出

今日同女朋友放工
有條友係咁望住哂 原來就係你

hello moto

人大左 就知著西裝個啲得個樣
真正搵到錢嘅 又點洗著西裝

勇武女先係真靚女
完

笑撚咗 你知唔知李家誠有幾多套bespoke 西裝

唔明點解啲人覺得著西裝係受苦 明明一套啱身靚料嘅西裝係幾咁好睇舒服

講到有錢人一定唔鐘意著西裝 但而家事實係大把人發咗達都鐘意著西裝 因為有型好睇

條仔more

浩然？

好易分

樓主啲自信心有無返唒嚟？

西裝友

發現樓豬

真
所以我而d mk只能夠拖住個學生妹

咁你係中環見到全部西裝友
又有邊個因為有錢 想有型好睇而著
咪又係上班族dress code

你有冇著過西裝？
大熱天時著套老西又好型？熱撚到仆街

李嘉誠著西裝係想上鏡得體 唔通Tshirt短褲去做訪問？
我意思係有錢人唔需要平時特登著西裝去話比人知佢好有錢

一班柒頭

冇圖

有名你叫兒登仔喇
個個跟車送貨地盤點會著過西裝
佢哋眼中西裝=謝師宴著果種
sales保險同真正有錢人嘅西裝佢哋又點會識分

講真白領人工唔高
反而藍領先係有米都唔奇

黑社會個個都老西上身啦，洗撚讀書咩。
一係有錢一係有勢，乜撚都冇就要有把口，鳩up 都可以食到囡

倫敦金都要讀好多書？

Diu保險佬姐

你個名

睇錯笑起上嚟靚到成個大便咁

有咩討論價值？
無圖都咁多正評？

大把西裝友拖住豬西

通常係嗰啲保險佬或者呃鳩人既倫敦金先著到成個金融才俊咁
真金融才俊番工頗causal

習近平 甴近平

平時出街會有幾多個Sabrina Kwong呀

對絲襪不得了

G

屌你老母埋去溝佢條女
咁條女咪你嫁囉

邊頭見到先

條仔

保險sales勁都可以年薪2m架 得rm有咩

用m架喇 唔會4位k

好多都係sales，或做audit

一call或網上apply，大眾總會幫你

哈哈，試下囉～改變下造型都係個幾好嘅嘗試。

冇錯～

正解

好一般咋喎

著西裝唔代表一定係大粒
但唔一定係底層囉好冇
去law firm 去 ibank行轉
大把大粒佬著西裝囉

利申 底層要著西裝

巴打平時溝開咩女

好心大眾搵佢單飛 叮走格離件肥野啦

bespoke d恤衫西褲唔貴啦

其實好多人唔識訂做既好處
價錢唔係差好多
好多agent client facing 都識訂做
個樣已經差好遠

各花入各眼啦

係果度返工既
再靚d 有氣質d 多數食abc / 洋腸
點溝

你get唔到

文員仔

呢個真
岀嚟做野咁耐
真係無見過C字頭或者大老闆會唔著西裝
除咗佢嗰日要飛/約咗人岀海/打golf先會polo運動衫

利申 ibd中下層

黃色經濟圈需要你嘅支持 [2日得79個人支持，WTF]

圖呢

可口

識個裝修佬女朋友係靚女大狀有家底 就結婚

上流社會最底層都係上流社會
我地連上流社會塊袋底泥都hi唔到呀

對黑絲腳淫到仆街

同人唔同命

保險佬嚟㗎啫 意味住條女都係貪錢港女

條仔好高質

條女好撚正

兒登仔心目中只有做地盤先係人生贏家，食物鏈最高層

你有啲大志好唔好

其實唔少都覺得自己有型
你有冇諗過dress code嘅出現 係因為呢樣野本身係好

同埋 有dress code著西裝 唔等於被逼著西裝

你都識講著西裝得體 著衫好睇 搵靚女朋友嘅機會自然都大d 呢樣咪就係標題講緊嘅野

人地著西裝唔係想特顯自己好有錢 係你呢啲窮毒撚喺到酸 玻璃心

我講bespoke 係想帶出李生平時喺穿戴嗰方面好隨意 但都捨得花時間心機做bespoke 正正證明到西裝對一個超級富豪都係好重要

嗰啲咩hedge fund 大佬著拖鞋謬論 麻煩塞返入自己個屎眼入面 唔好攞出黎獻世

拜托連登仔唔好再淨係講錢 好膚淺 好低層次
著衫係為好睇 著得好睇有靚女朋友嘅機會當然大啲

著西裝都咁清純又真係幾難得嘅

見到年輕夫婦衣冠楚楚 湊住個小朋友
一家大細有講有笑 都會好羨慕

推

其實呢，有錢有自由既會著西裝都係睇場合既，平時無野做梗係著SMART CASUAL

隻閪應該黑哂

返緊建築師樓 基本上好多architect搵5萬up都著到好頹 唔好俾呢啲表面光鮮既嘢呃到

叫外賣上樓食又周圍同人講咩

睇黎你講緊我，今晚我會係中環見女朋友

得嗰5萬就唔好講錢啦 拜托

最慘嘅係邏輯都有問題 一班五萬人工嘅人著得頹 可以駁斥到西裝友一定有錢呢個固有印象？ 兩樣野好明顯係可以並存

條女正撚到

你話佢套西裝定人工？

你係咪就係嗰啲為咗扮有錢而著西裝嗰啲自卑撚？

巴打個名好襯自己

5萬人工 喺建築業入面都唔算勁啦 莫講話真正賺大錢嘅行業

勸你提升下自己嘅邏輯思考能力先再覆 唔係盞自取其辱

做人唔洗講嘢吓吓帶針既calm down

下下針得中 針到你嗌救命 又真係唔到你唔服
有時候見到啲回覆太低質真係好難calm down

對黑絲腳真係唔講得笑

著西裝一定係做sale 笑死
好肉酸啊連登仔
兩個月前仲話港女世界第一
到今日就問點解女人想要樓
又話靚女就係貪錢
咪再推啲分化post啦屌你地

生性病死左未

no 我坐飛機都係踢拖

圖定老母

Model 黎

都唔係因為你而黑

正常
除左relating 商科既
有幾多真係著shirt著西裝？
跳左買次槽，五份得一份要formal shirt
有份著著下自己靜雞雞轉著U記chino都冇人屌
利申28歲過埋新年先到35,36k

But唔撚通藍衫毅進散仔拖靚女咩

咁人地都講到有錢人鐘意著西裝
咁符合邏輯
我都冇野好講

咁你即係覺得西裝友一定有錢=正確既?
咁佢係慘D既好死唔死講有錢唔一定著西裝，佢要證明既係搵D窮西裝友，但我真係唔知點解你會覺得無"窮西裝友"。

標是明明寫西裝友已拖住靚女，唔記得帶出著西裝得體搵到靚女機會高D
有錢既一身鐵馬裝都溝死女

大眾財務廣告條女

大撚把，以前做港深物業管理公司連呔都要打埋，個時都係得人工9千

而家中學謝師宴都要靚西裝

拿AUDIT友一向都無品味既，求其SHIRT西褲皮鞋就算

如果只係想著西裝型既，修下身，睇多D裝西裝既知識，西裝都有西裝既FASHION既，著得衰成個阿伯/MK咁，著得好成個蝙蝠俠咁

如果只係想要靚女就唔一定要讀書同著西裝

你都on9 mk仔細個唔讀書食哂啲學生妹

係挑損罅位

好想比西裝友拖

又有條廢柴衝出黎柒 幾時有講過冇窮嘅西裝友
講得係固有印象就緊係覺得唔一定正確
討論最緊要有邏輯 冇邏輯仲有咩好講

世上冇醜女，只有懶女，
肯打扮，肥嘅都可以襯衫襯到靚，
瘦嘅又可以加pad，
出街見得人，床上成條死魚咁又有咩用?

無圖我話拖住伯母都得啦

我覺得呢，討論最緊要係你表達到你想講咩:
一班五萬人工嘅人著得頹 可以駁斥到西裝友一定有錢呢個固有印象?

你企撚定未啊屌你老母?你另一個POST唔撚係企係西裝友角度?
而家你嬲屌啊屌你老母?去另一個POST回啦，講LOGIC，你睇撚清自己講咩先啦，我都未撚屌你D語意不清睇撚死人啊!

好多人都係著西裝 有咩特別

2撚超合為1

跟本係你個人問題，你做西裝友都會係毒撚一個，醒下啦
地盤mk仔地產狗一樣可以多女，係人既問題，可能一D行業會多女同事，但你係有料既，係街都識到

係鬼，auditor至會執到正一正，尤其fi fg

知唔知咩叫固有印象呀 傻閪
呢四個字點都帶啲貶義啦
我從來都係照著事實講野 冇話支持邊面

我梗係睇得明咩叫固有印象啦ON9，但你係另一個POST個立場係咩啊?
合拼者一齊啦屌你，無話支持邊面<-阿叻上身啊?你又咁撚串?所以問你係唔係嬲屌啊屌你老母咁撚串又無立場，你以為唔企任何一邊唔撚洗上身啊?

我屌你老母QUOTE撚晒你D野等你仲可以搬去邊撚度:
#52
窮毒低學歷嘅人眼中 著西裝嘅永遠都係做sales 保險
活喺底層嘅生物 世界觀狹窄 將一啲遠高於自己層次嘅人假定成同樣活喺底層嘅同伴 亦係意料中事
#99
笑撚咗 你知唔知李家誠有幾多套bespoke 西裝

唔明點解啲人覺得著西裝係受苦 明明一套啱身靚料嘅西裝係幾咁好睇舒服

講到有錢人一定唔鐘意著西裝 但而家事實係大把人發咗達都鐘意著西裝 因為有型好睇

#168
其實唔少都覺得自己有型
你有冇諗過dress code嘅出現 係因為呢樣野本身係好

同埋 有dress code著西裝 唔等於被逼著西裝

你都識講著西裝得體 著衫好睇 搵靚女朋友嘅機會自然都大d 呢樣咪就係標題講緊嘅野

人地著西裝唔係想特顯自己好有錢 係你呢啲窮毒撚喺到酸 玻璃心
#169
我講bespoke 係想帶出李生平時喺穿戴嗰方面好隨意 但都捨得花時間心機做bespoke 正正證明到西裝對一個超級富豪都係好重要

嗰啲咩hedge fund 大佬著拖鞋謬論 麻煩塞返入自己個屎眼入面 唔好攞出黎獻世

拜托連登仔唔好再淨係講錢 好膚淺 好低層次
著衫係為好睇 著得好睇有靚女朋友嘅機會當然大啲

#178
得嗰5萬就唔好講錢啦 拜托

最慘嘅係邏輯都有問題 一班五萬人工嘅人著得頹 可以駁斥到西裝友一定有錢呢個固有印象？ 兩樣野好明顯係可以並存
#183
巴打個名好襯自己

5萬人工 喺建築業入面都唔算勁啦 莫講話真正賺大錢嘅行業

勸你提升下自己嘅邏輯思考能力先再覆 唔係盞自取其辱

你係咪見到我

糾正返窮柒毒撚啲謬誤就代表有bias?

仲有 你講嗰句 "你以為唔企任何一邊唔撚洗上身啊?" 充分表現到你有幾天真 因為網上討論 有立場 冇立場 都係唔會上身 唔明你點解覺得我係因為怕上身 而唔揀立場

或者咁講啦 如果你係都要逼我揀個立場 咁我嘅立場會係 第一 著西裝好睇 第二 連登仔唔好再咁低層次淨係講錢 第三 講野要經大腦 一啲簡單嘅邏輯問題係唔應該有 第四 唔好咁天真覺得網上講野會上身 唔通巴打好想香港有23條？ 到時人人上身你就最開心

其實我都唔駛QUOTE你咁多野，你一句:窮毒低學歷嘅人眼中 著西裝嘅永遠都係做sales 保險，都走唔甩

你呢句野有LOGIC?

唔好自己無LOGIC就想反屈返人無LOGIC，登仔講野串但唔會講過唔撚認數，好似你咁想話自己只係反駁LOGIC，串過馬撚咁，其實睇得出你想維護"西裝"，但你咁撚鍾意講LOGIC就係唔撚知D人就係同你講你著西裝幾撚好睇幾撚鍾意著西裝都好，就係有班窮撚金玉其外同時有班人發左之後就係唔想著老西，再唔講錢，講學識修養品味都係有班唔鍾意西裝。

你講LOGIC啊嘛，反駁啦，係唔係要玩撚到全部人都鍾意OR全部人都唔鍾意著西裝先合你意?

BIAS?而家明明就係講緊你唔好以為著西裝就好值得用眼閃光既眼神去睇，你SPIN去LOGIC度?屌你老母啦!講撚完唔負責任<呢個先係我話你以為唔洗上身既意思，唔撚好ON去捉你IP個D啦，你要講撚完唔負責任我都吹你唔漲，上網對話一向講精神勝利，屌撚完就算既，覺得你抵屌咪屌你，你咁摟屌款->又學人講LOGIC又咁無賴!

咁撚正都一般咋喎

Ibd 奶大老闆袋底
普通人就奶個濕9阿頭奶底